一個好嘅對話係點開始

啲女仔係咪同人傾計都覆得兩三個字

係同你傾計先覆兩三個字姐，放心啦

how much q

hi

唔通連個天都唔中意我

其實情趣嚟

hi be fd

U seem like fun

好既對話係唔使記得點開始

你好，我有兩層樓

對方無戒心肯同你慢慢傾就已經係好既開始

Fd zone